大搜捕到係街屌警察都要拉，大家驚未？

以言入罪

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

👮🏻‍♂️👄🔫💀

⚰️⚰️⚰️⚰️
⚰️👮‍♂️👮‍♀️⚰️
⚰️⚰️⚰️⚰️

望佢眼都襲警
唔講以為拍緊xmen ，有laser可以射撚死佢地